的士佬評勇武

轉：

今朝搭的士遇著爛口的士佬，粗口中夾雜道理，在此分享：

DKLM, 班死差佬而家明槍殺你班死𡃁仔，你仲用遮去打？你老母！屋企冇生果刀呀？冇𠝹刀呀？我而家都有一把！(佢真係即刻攞把出來😳）鉸剪都插得死人啦！你老母！仲有做乜9成日預先話比人聽你去邊度呀？示威集會咪等嗰班拾9和理非去囉！邊有人咁on9一早話比對家知你去邊等人打柒你架？班死差佬有槍有炮，一早食L飽等住打柒你啦！你知唔知咩叫越戰？你知唔知美國佬點解輸？係越南仔打遊擊打到美國佬怕！成L日話起差佬底，起L左又點呀？DLLM！ (關我咩事🤥）起L左咪去打柒佢囉！啲死差佬收左工仲L驚過你呀！你咁L多人又唔伏9啲死差佬！次次都死衝！衝乜9呀！成日話掟汽油彈，掟乜9！咁L遠掟乜9？你哋咁多勇武冇人識揸車呀？搵架車來成箱汽油彈鏟過去先有用架嘛！（😰）佢而家開得一槍，將來一定攞支機槍掃9你!而家係打仗呀，班大陸閪一定要殺晒你哋，吊！你明唔明呀！（睇到佢眼泛淚光😞）